Tulli ette Otto Lemming nink Peter Lepikow (Werriorra Mötsawalitsuse assemik).
Otsus
Möistis kohhus et Otto Lemming piab 1 rbl Werriorra Mötsawalitsusele massma neide warrastetu prak puie eest.
§773 ja §774 suuremba kohtu käimisest kohtukäijatele ette kuulutud.
Kuulut Peter Lepikow et temma rahul ei ole
oppusleht wälja antu sel
protocoll wälja antu sel
Pääkohtumees: Kusta Rämman
Kohtumees: Kristjan Kübbar
Kohtumees: Joosep Sults
Kirjotaja F Wreimann
